車仔麵 牛腩雞翼三寶

好似幾好味喎 幾錢

係呀3餸26蚊都幾抵

邊度

太和街市

咁平

仲要好好味冇天理

有豬皮,蘿蔔先計

好近我

一齊食囉

開名？我聽日去

雞翼超正

係街市入面 好似叫咩阿文食坊之類

係呀滷水雞翼好入味